佢已經block晒所有野

佢係咪唔想我再搵佢 但我會一直等佢 FB IG所有野不變 唔會加減任何野 只係想佢原諒我再搵返我 重頭開始過 因為我始終愛嘅人只係佢 個心唔會再裝到其他人

Move on唔到 我還是孤單的一個人

sorry for 1999

go back to this post after 6 months

我會 只係一日都覺得難捱 成日都諗起佢 連夢都夢見

時間總會過 分散下自己注意力

過來人 已經將個人渣忘記得一乾二淨